麻煩非中大手足馬上離開中大

講真本身有外人入黎係因為中大手足真係需要援助，作為中大人好感激你地。
但有唔少非cu前線手足做嘅行為（爆賤標玻璃，開車周圍走，瘋狂煲煙亂dup煙頭 用火魔威脅su etc)都完全唔睇唔出對大家有咩好處。
宜家唔係話當手足係condom，但大學始終需要回復正常運作，而唔係長時間做大家嘅據點，宜家亦事實上出現物資過剩，宿舍唔收外人等情況
返自己開花遠比死守cu有意義，希望手足可以認真諗下留守cu有咩目的，同埋未來嘅計劃係點。
（利申：預左俾人話分化撚 但想大家思考下現階段嘅情況係咪真係對場運作有幫助）

拉

［請廣傳］
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

你用字好有問題

得中大人點守得住阿

唉一碌鳩打一船人，幾個mk同區選撚搞事就搞到外援要走

講真宜家non cu嘅人仲多過cu人 宿生都走得七七八八 sem都完埋 仲有咩值得守？

停撚埋課仲維持正常運作？
拉

段校長已經出左聲要保cu仔而割左外援, 非cu仔仲留係度只會更危險, 依家班狗攞正牌捉外援

唔肯走既就係鬼

可唔可以咁講？

咁sem2呢？定係永遠停課？抑或campus啲設施會一夜之內變返正常？

你覺得拖唔拖到新年

收皮啦 前線自己決定

你咁講星期一都唔洗守啦， 走人得啦

十足令狐沖帶魔教去救援恒山派

救援後,

魔教班友要放去另一座山, 而唔好比佢地留係師姑清修既山

其實有好多非中大黑衣入面做嘢冇王管
好過過激行為都未必係中大學生本身做

用字語氣都好有問題，中大事當然係中大生處理番最好，我亦都同意出面都需要人手，但你用命令嘅語氣同我叫手足走係咩居心？

點解是叫非中大走? 而唔係叫搞破壞嘅人走?

點證實搞破壞嘅人係非中大人?

可能日日睇到campus嘅情況 心情有啲並差 用字重左 唔好意思
我打呢篇野嘅目的唔係命令手足 而係想手足思考一下宜家嘅情況 sorry

唔明點解畀人負評

行為唔好唔一定要走 可以改善

同意
搞破壞嘅早行唔送

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英